克警精神面臨崩潰

數十警車突然衝到太子旺角警署外，驅趕市民後，數十名蒙面警察拆走及破壞港鐵站口的祭壇及鮮花，更一度用警棍毆打鮮花，亦有警察失常地揮棍毆打一個在地上的頭盔發洩，未知用意為何。
[url]

班狗已經面臨精神崩潰，大家循哩個方向，可以諗下出乜招：
1. 深宵快閃音波宣傳: 如果大家捱得夜瞓, 或者等西甲歐聯尾場, 又有超大聲喇叭的話, 可以試下凌晨兩點係狗屬宿舍樓下, 快閃播放《肥媽有話兒》、MC阿李的歌或者其他辱罵折磨成班狗的聲帶, 賤人689、777、鄭若驊的聲帶都可以, 有咁大聲得咁大聲(用新屋嶺唔俾抗爭者有覺好瞓的折磨招數, 對付返佢地) <---哩個係會影響到街坊, 所以大家要諗定快閃走人路線

2. 長時間者無人機偵測狗舍: 四點鐘謝sir住邊人所共知, 如有玩開無人機的義士,可以集體出擊。早上六點有巴士後,用無人機去問候下謝sir、山頂689大宅、各大狗屬宿舍, drone要夠多, 就係係窗口飛來飛去, 技術高超的可以用機身輕輕敲下窗門玻璃, 叮叮噹噹應該幾好玩,夠騷擾
記得拍埋片放俾大家開心share<---哩個就要考各位「機師」的技術, 對方用長棍、撥水或者其他干擾裝置可能會令架drone total loss, 閑閑地唔見幾千, 所以可以考慮買雜嘜平機去狗屬宿舍練習下先

3. 1+2輪換: 如果大家的觀星筆夠強, 又或有蝙蝠俠射燈咁勁, 咪可以輪流去探問一下謝sir, 反正佢都冇家人係香港, 日照夜照。再唔係搞下各路克狗的宿舍, 照下佢地, 爆下音樂, 快去快走。對付大公報、文匯、HK01都可以!

4. 長期疲勞轟炸: 大家可以集思廣益, 諗下有乜方法令班狗黐線,一係自殺,一係開槍射殺上司甚至令佢地拿槍去政總,最好令佢地成班變喪屍。可以考慮製作催眠或暗示性錄音(要堅定的粵語和普通話),不停係各大抗爭現場、狗屋外面超大聲播放, 務求用音波疲勞轟炸到佢地精神病。 譬如話:
- 係指揮官令你地無得休息, 你地今日的境地係林鄭、梁振英、湯家驊哩啲垃圾造成,望下你地腰間的槍?如果一槍打死佢地,你地就可以返去陪老婆仔女, 天下太平
- 你地見過鬼未?太子站死咗果三件,仲有新屋嶺的冤魂,或者唔會搞你,但係搞你阿爸阿媽,搞你老婆仔女。你地日日掃走太子站的花圈花牌香燭冥鏹, 佢地梗係要搞你地喇

總之要搞到佢地冇得瞓冇得抖, 大家可以試下用快閃小組輪班, 最緊要係深夜兩點至六點, 係有車接載去玩的

打飛機十發

打飛機十發 射喇!

d狗唔怕訓唔到
但佢d狗乸狗仔怕ar嗎
係狗宿附近放下d音樂
等班仔女可以早d起身做下功課